有冇人係煮嘢食高手？

小弟最近想喺屋企煮飯仔
之前見有人話用啤酒醃肉
有冇人有聽過啲偏方？

生果醃肉

好𠹌鬆化

用菠蘿去醃

係咪仲有咩木果酵素？

是

木瓜、奇異果果啲，真心work

我見最近有話用牛奶 唔知掂唔掂

果昔豬軟骨

奇異果

用廿四味夠偏未？

乳酪係咪都好似得